要談判嘅，就開國民議員全民質詢狗官

然後就宣佈獨立